我想買能量棒同朱古力餅俾前線既學生哥

我呢兩日見到網上面有好多人話
好多企前線既學生哥開始用盡零用錢 冇錢食飯

可能肥絲打我個人鍾意食野
而且我個人認為 做咩都好 餓住個肚去做 好難會成功
同埋要你地餓住個肚去抗爭
我於心不忍

飯劵 呢d我暫時唔想
因為唔想過錢落任何組織手上(如有錯 勿屌)

我就想買d能量棒同朱古力餅
(外國有女人係冰天雪地下靠兩塊朱古力餅生存左6日)
所以朱古力餅係好有用

問題係 我可以交去邊個手上？
交去鄺俊宇辦事處係咪好方法？

戴住個口罩都唔方便食
又多鏡頭

跑開山/馬拉松既朋友應該都有食過energy gel，係最快最有效補充能量既食品
好多時候係運動鋪都會放d就快過期既energy gel/bar/chew...etc出來，賣得好平，講緊平到幾蚊包
可以同鋪頭講一次過買晒佢，個價錢係會好平好平，同埋據我所知好多運動用品鋪都係撐我方，有機會免費/極平都唔出奇
我list一d平時去開/去過既鋪頭，大家再提議下

迪卡儂背包水飲筒

咁始終都要食野咖喎...

你需要？
我可以提供

十零歲𡃁仔好擦得架，果d bar得啖笑啦
energy bar餓起上黎只可以止餓，得個甜字
點都唔及一碟暖肚飯實在

咁一齊去派飯 做伙頭兵